有無消毒洗頭水賣?

家陣我出完街 滴露洗一次頭>洗頭水>護髮素 煩到仆街

將滴露同洗頭水溝埋一齊咪得

溝埋一支用咪得

我要消毒啊 認真d好無

真係有喎！得唔得未知。

洗頭水就唔知
洗頭梘就知
唔係賣廣告

邊到有得買 我即買

萬寧

on9仔

殺菌=/=消毒

sorry！我錯

樓豬中計

為生活只能忍了